\invisiblesection{Vranglås}

\section*{Oppgave 8a}
$T_1$ er eldre enn $T_2$ og får i henhold til protokollen vente til $T_2$ har sluppet låsen(e).\\
$T_2$ er eldre enn $T_3$ og får i henhold til protokollen vente til $T_3$ har sluppet låsen(e).\\
$T_3$ er yngre enn $T_1$ og vil dermed rulles tilbake. \textbf{Dette skjer i trinn 9}.

\section*{Oppgave 8b}
$T_1$ er eldre enn $T_2$. $T_2$ er fortsatt i voksefasen, og blir rullet tilbake.\\ \textbf{Dette skjer i trinn 7}.\\
$T_2$ er eldre enn $T_3$. $T_3$ er fortsatt i voksefasen, og blir rullet tilbake.\\ \textbf{Dette skjer i trinn 8}.\\
$T_3$ er yngre enn $T_1$. $T_1$ venter dermed til $T_3$ gir slipp på låsene.  
